### Создание тестового приложения
#### Подготовка тестового приложения, эмулирующего основное приложение разрабатываемое вашей компанией
* Создайте отдельный git репозиторий с простым nginx конфигом, который будет отдавать статические данные.
* Подготовьте Dockerfile для создания образа приложения.

#### Ожидаемые результаты:
* Git репозиторий с тестовым приложением и Dockerfile.
* Регистр с собранным docker image. В качестве регистра может быть DockerHub или Yandex Container Registry, созданный также с помощью terraform.

#### Команды:
docker build . -t nginx
<br>docker run -d -p 80:80 nginx
<br>docker tag nginx cr.yandex/crpbagkai0gjear9v07k/nginx:1.0.0
<br>docker push cr.yandex/crpbagkai0gjear9v07k/nginx:1.0.0
<br><br>Не совсем понятно, для чего нужно использование двух разных registry: в Яндексе и в GitLab. Ведь вы всё равно передаёте данные для аутентификации в registry Яндекса, так почему бы не загружать и тестовый (latest), и релизный (с тегом) образы сразу в Яндекс?
<br>То, как вы выполняете деплой в паплайне, вполне приемлимо для целей дипломного проекта. Но в реальных системах обычно используют инструменты вроде Helm (https://helm.sh/) или Werf (https://ru.werf.io/). Они позволяют гораздо более гибко настраивать deployment и контролировать процесс деплоя (как видите, ваш пайплайн только применяет манифест, но никак не контролирует результат: приложение может и не запуститься, но job всё равно будет успешной и никакого отката не произойдёт).

